平均配票機制

如果有3個可以揀，邊個都得

1.將自己身份證(頭6位) number所有數目字獨立加埋除3,求餘數

2. 將自己身份證(頭6位) number直接除3,求餘數

邊個方案穩陣d

關於方法一，我咁問你：
擲兩粒骰仔加埋係 7 大機會定係 2 大機會？